騎牛搵馬定係寧缺勿濫?

大家拍拖嘅前題係想試下定係想搵終身伴侶?

寧缺勿濫

同唔鍾意既人一齊慘過死

寜缺勿濫

雙方有feel咪拍手

點解簡單複雜化

寧缺勿濫